[燈謎］謎面：香港警察。猜一女星

如題

陳國邦

都唔係，其實好易估

范冰冰

中

販冰冰

販冰兵

正

推

阿嬌喎

香港警察販冰兵

被人估中咗肯認既樓主真係抵讚

都係陳國邦高質

幾好笑

Pin啦屌